[ 百屌成材 ] 楊岳橋率領泛民主派，成功冼到保皇黨一仆一碌 ! !

當大家仲屌緊保皇黨個頭反對派錢，呢頭扮成功爭取...
其實成件事一切都係楊岳橋計劃之中

毓民踩場 - [ 立法會議員楊岳橋Alvin Yeung玩嘢 建制派唔識應對 ]

聽毓民講返，原來成件事係咁:
本身成件議案題目係300億抗疫撥款，直到議案討論尾段，楊岳橋突然係會上提出37A臨時動議要求討讑派錢一萬
首先，成件議題係300億抗疫撥款，派錢一萬根本唔關呢個議案範疇事，討論亦已經到左尾段，係呢係時候提出37A臨時動議已經拉唔到布，加上依家37A拉布空間有限，而最後九成泛民投贊成票亦證明佢地其實唔係反對呢個議案。
按照常理，唔關事既留待另外一個議案再討論，所以保皇黨否決AY動議好正常 。

就係呢個時候保皇黨中大伏了

當保皇黨否決AY動議要求討讑派錢一萬，泛民就指保皇黨係反對派錢
而保皇黨就繼續早收三日風，扮成功爭取派錢，咁樣只會顯得佢哋反對派錢之後扮支持派錢，前言不對後語

依家泛民媒體Page就起勢咁造圖、開街站宣傳保皇黨係反對派錢，前言不對後語
保皇黨去到呢一刻先如夢初醒，原來自己俾人冼左獲金
咁鋪水洗都唔清
楊岳橋老屈成功，KO建制派 ! !

保皇狗，你都有今日

保皇黨反對派錢

雖然唔係好睇得明 但好波

又通宵開鬼po
楊岳橋老屈成功？ 邊撚度屈
事實真係否決左喎
五毛 拉

得罪講句
淨係識玩政治叻有閪用咩
手足比人濫捕鳩告嗰陣公文袋去左邊

即係呢一刻全世界的定咗聽日係食麵，今日去食飯

而家食飯嘅時間楊岳橋突然提出討論食麵落唔落醋

咁正常嚟講應該聽日先食麵，咁咪留返聽日先講

所以建制派就否決佢臨時動議

呢個時候泛民就大事宣揚話建制派反對食麵落醋

楊岳橋擺明陰建制派一鑊

明唔明

真係五毛，藍屍成日就係cap連登這樣的文來傳，之後就會當係真，講到保皇黨投反對票都係比人屈佢地

咁畀人宣傳法
嚟緊選舉保皇黨大檸樂

咁又點？你覺得禮義廉會介意你笑柒佢咩？
記名投票讚成買多十部水炮車裝甲車佢地都面不改容

我只不過係將個實情講出嚟
咁都五毛

收皮啦，使撚老屈？事實就係否決咗

楊岳橋仆街死啦
屌你老母
個樣咁撚柒，sell乜鳩假哨牙靚仔，樣又衰，人又賤

奶共少數派
就係反對派錢！
講撚完！
係派就派三萬！一萬太少！

呢個post 咩事，咁預算案AY有咩計破解呀又？

實際啲啦